我認我講咗啲好過份嘅說話，但大家唔嬲咩？？警察做咁多衰野都有咁多錢一個月人工

我真係好嬲好嬲，佢哋會有報應，但要等好耐，我真係唔想再等，我唔想再見到佢地有咁多錢，佢哋仲要覺得自己好正義

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰